已開始罷課學校名單

U are not alone ,等多d同學仔知，唔使驚俾教育局/學校白色恐佈。你地無做錯到！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG